.. include:: /helpers/roles.rst

.. rst-class:: spell
.. _spell--Thicket-of-Knives:

Заросли ножей (`Thicket of Knives <https://2e.aonprd.com/Spells.aspx?ID=1017>`_) / Закл. 1
""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""

- иллюзия
- визуальный

**Обычай**: арканный, оккультный

**Сотворение**: |д-2| жестовый, словесный

**Продолжительность**: 1 минута

**Источник**: Secrets of Magic pg. 136

----------

Вы создаете многочисленные фантомные копии своего вооружения, скрывая свои истинные движения и делая атаки непредсказуемыми.
Вы получаете бонус состояния +2 к проверкам Обмана.
Если вы нетренированы Обману, то все равно можете использовать :ref:`skill--Deception--Feint` и добавляете свой уровень в качестве бонуса мастерства.





.. include:: /helpers/actions.rst